★美國遲d會唔會有“白奴”出現？

鎖住曬，一隻隻白奴去開礦，不停俾Black master鞭打

Work

白人入酒bar，要坐white pig專區

笑佢地成日食漢堡包

就好似以前笑黑人食炸雞

以前真係有白奴
鄂圖曼土耳其同克里米亞汗國
成日去東歐波蘭俄羅斯捉白奴去賣

東歐女女

分分鐘Trump任務就係 解放白奴

可能變咗社會主義共和國聯盟

批白運動
三面黑旗
破四舊，立四新
肅反白禍
批耶運動
文化大革命
美國部落戰爭

全球白人都byebye架喇
生又生得唔夠人快
乜柒都係俾人屌歧視其它膚色

u 想做奴隸主？

應該支持blm個班黑人同白人去晒加洲，日日開party 傳aids

之後傳統白人精英同農夫同埋high tech company 就去德州到自給自足
之後加州就變到底特律咁多犯罪同毒品

白人與狗不得演主角

合理 總之你唔好叫Asian幫你還你祖先蓄奴嘅債
奴隸我又冇份用 而家你內疚咪慷慨我個學位先得架

陣間原來俄佬變左白人最後堡壘，真係唔知好嬲定好笑

樓主係黃奴

其實文藝復興之前白人都係人類食物鏈入面嘅低層

係大航海時代天主教isis征服咗南美洲拎咗大量黃金白銀先砌低咗土耳其人

係喎
由歷史計起要平權嘛
黑人被人奴役過白人都應該比奴役番先啱

白左做下樣，如果真的影響到他們利益，就會開拖

想知多啲白奴歷史，有冇片/書名推介

仲要住部係自願，今次真係皆大歡喜可喜可賀

開拖嘅白左先會俾更左嘅白左批鬥死先

係土耳其克里米亞就蝦東歐
北非突尼斯嗰堆巴巴里海盜國家又蝦南歐
幾個世紀搶咗唔知有冇幾百萬白奴
白命貴呀

歷史上白奴被奴役仲早過黑奴白命貴!

US 拜朝 人等分級

1 Black object
2 色“膚”人（not include yellow)
3 白人
4 黃人

白人投Biden
仆街真係唔好喊

而家唔係已經好多白奴挖緊礦咩?

要搵下

但你可以搵關於巴巴里海盜同阿拉伯奴隸貿易嘅資料研究下

基本上阿拉伯奴隸貿易就係同有兩隻腳都賣，所以先會有白奴

俄佬生育率咪一樣低
得國內啲蛔係咪生
不過俄佬嘅蛔世俗化好多倍

一個循環黎，到時黑人當道，一百幾廿年後白人被人欺負得多就會有white live matters

原來以前啲白人咁弱雞

馬木留克好多係烏克蘭大草原買返嚟

有個都好出名，叫「兒童十字軍」

遠東有蒙古人同韓裔,呢個國家連黑人都有,去過莫斯科就會知唔會清一色係白人.

唔係弱雞 係弱智
個個信耶蘇得永生 反科學 信巫術
同期伊斯蘭仲開明同醒過哂佢地
係黑死病殺得七七八八先肯醒同追求科學
但教會勢力依然好大搞到好多科學家被迫害

其實自從羅馬滅亡之後白人就冇強過（直到文藝復興）雖然羅馬時代都冇乜打贏過東方人

非得要講白人係文藝復興之前最好打可能係亞歷山大大帝時代

其實白人弱雞係不無道理，因為其實羅馬時期到中世紀高盧同日耳曼一帶其實係又凍有多樹嘅森林，想耕田都冇得你耕，反而東方人由巴比倫印度到支那都係富裕嘅良田

更仆街嘅係巴比倫一帶嘅東方人一方面壟斷咗往中國嘅貿易又好打到仆街，結果錢去晒東方人手，兵力人力又死曬，其實你睇返歷史歐洲諸國由十字軍東征都係幾萬兵力甚至幾千，十萬級基本上已經係史詩級，由此可見其實中世紀時期歐洲係嘅養唔起多人又窮，所以先話文藝復興之前白人都係人類食物鏈入面嘅低層

直到中世紀末期，黑死病死咁唔少人減少養人嘅壓力同拜占庭帝國冧咗，班白人先開始諗取代同東方人貿易嘅方法去到南美洲撳返班土著打搶咗大量黃金白銀先用經濟砌低咗東方人

其實中世紀末期文藝復興+地理大發現先反cup返班東方人

支持
完全冇歧視黑人成份就得

宗教某程度上禍害左佢地千幾年
個個只係手上攞住本聖經嘅野蠻人
邊個唔信教就死全家
一啲人文哲學思想都發展唔到搞到民智低又野蠻（唔係講笑 對比當時中東同東方文明 歐洲根本蠻族嚟）

羅馬帝國唔算係白人?

其實有歷史原因嘅

因為羅馬收皮個陣，基本上天下大亂有錢人變冇錢。貴族變農奴，得返教會有能力保住技術

唯一就係堆「蠻族」同「文明人」全部都係信天主教所以教會可以獨善其身

慢慢敎會成為咗政權正當性同科技嘅代表，所以先會變成咁

而且本身羅馬最富裕嘅非洲已經冇咗，希臘係東羅馬手，而且東羅馬都火燒屎忽

淨返嘅西班牙係阿拉伯人手，得返意大利一帶俾人洗劫完，所以淨返嘅地方其實係窮地方，唔信穌哥真係個個自殺都似

唔算，果時白人蠻族嚟

西班牙咪天主教嘅isis

哥倫布=古代拉登
帶白人殺美洲原住民
仲美若其名叫傳教同航海大時代

其實羅馬同東方人打都冇贏過幾場，而且贏完都係戰術上勝利，戰略上輸咗，到最後錢都係入返東方人袋

本身戰爭就係政治嘅延伸，咁計其實羅馬人冇乜贏過

反而亞歷山大帝個種仲勁

西班牙佬真係痴撚線，去到邊都係做三件事

殺人，打劫，傳教

係自己國內都係日日宗教裁判

之前唔係有D白人少女跪係度, 幫黑人洗腳咩？

叫條白鬼妹叫我洗腳
然後大大力屌撚死佢

幫我洗腳

羅馬時期無打贏過東方人
圖拉真
希臘羅馬科學技術領先波斯同全世界係無太大問題
中世紀哥德式建築有其他地區起到咩

咁事實上羅馬點打啲錢都係入返東方人袋

最多叫互有攻防

唔否認希臘羅馬科學係勁，唔係文藝復興都唔會係想回復希臘羅馬時期

但我主要係講羅馬滅亡之後吧

文藝復興既基礎其實就係中世紀既原始累積
拜占庭就真係希羅正統，搞左百幾年連馬塞克都畫唔惦，更加唔使講軍事上連威尼斯都打唔贏
文藝復興呢個標籤本身就係啟蒙主義者後來發明出來，同中世紀割席
本身咪真係因為希羅所以先有文藝復興我係好有懷疑

掘bitcoin

法國意大利？

當時係點？都係好落後？

死白鬼快撚d種棉花

意大利俾班蠻族打完劫，仲要俾蠻族建埋國

之後就亂足咁耐，至少冇統一過

法國其實當時內陸去德國個頭全部都係森林未開發嘅地方

基本上羅馬冧咗之後，天主教世界冇咗西班牙仲冇埋亞歷山大帝以嚟最富裕嘅地方

唔只美國，全世界都會係咁

意大利曾經有東哥德，被拜占庭粉碎左曇花一現既復興願望
法國係未開發森林？高盧邊度黎？羅馬最大糧食生產區之一幾時變左不毛之地？

個陣高盧再過個邊的確係喎

而且長期混亂點產糧

black raw

果時伊斯簡係點

但阿里士多德、蘇格拉底嗰陣都有宗教喎，又出到哲學家因為多神論同一神論嘅分別

開放同尊重各種思想

歐洲中世紀係伊斯蘭黃金時期，各方面都遠勝歐洲（可能全世界最先進添），政治經濟文化科學醫學衛生軍事基本上都最好咁濟，甚至有好多通才學者（類似達文西嗰種），古希臘好多知識典籍喺歐洲失傳後，都係譯咗做阿拉伯文，之後再傳返譯返去歐洲。

黑暗時代至文藝復興前嘅歐洲都基本上地廣人稀又落後，都冇乜邊度特好或差是但啦

可惜啲重要文獻比蒙古人一把火燒清光

蒙古破壞得好犀利文化破壞 經濟破壞 中東幾千年灌溉體系同啲大城市死晒
冇蒙古嘅話 伊斯蘭或者有幸正面咁發展落去 或者未必會演進至今日咁毒瘤